覺唔覺和理非非仲要講風涼話嗰d其實仲仆街過撐政府嗰d?

撐政府嗰d仆街都叫有立場，口話反對又要屌年青人嗰d最撚仆街

停止分化
不如感化

唔好未成功先清算 忍左先